很精彩的～大陸在背後～武漢個個嚟到～每五秒必須抹手

《全民造星》主題曲《前傳》識唔識唱：

很精彩的 大陸在背後
武漢個個嚟到 每五秒必須抹手
仆街死高官 話疫病冇事
想攬炒懇請直上北面